Carhartt褲一問

我想買carhartt啲褲平均一條褲幾錢？想買一條闊闊地嘅 有冇ching推介啲嚟？

去雙重公園睇下

屌你 雙重公園